[哪有錢，你老母] 巴塞隆拿球迷討論區 (373)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

佢幼稚園畢業嘅時候SARS，畢業典禮取消；
佢小學畢業嘅時候豬流感，畢業典禮延期；
佢中學畢業嘅時候雨革，畢業典禮受阻；
佢大學畢業嘅時候......佢已經冇機會出席畢業典禮。

[突發] 巴塞隆拿一眾球星就抗爭運動表態!!!

球王: Five demands?[/left]

主席: Not one less!

傻丹: 黨鐵跳閘 人人有責

WE CONNECT

賽程：

First Team
Manager - 🇳🇱 Ronald Koeman
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 -🇺🇸 Sergiño Dest
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇺🇾 Ronald Araújo
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - ??????????
07 - 🇫🇷 Antoine Griezmann
08 - 🇧🇦 Miralem Pjanić
09 - 🇩🇰 Martin Braithwaite
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇪🇸 Riqui Puig
13 - 🇧🇷 Norberto Murara Neto
14 - 🇧🇷 Philippe Coutinho
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - 🇪🇸 Pedro González López
17 - 🇵🇹 Francisco Trincão
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇧🇷 Mathues Fernandes
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇳🇱 Frenkie de Jong
22 - 🇪🇸 Anssumane Fati
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇩🇴 Junior Firpo
25 - ??????????
26 - 🇪🇸 Iñaki Peña
27 - 🇪🇸 Ilaix Moriba
28 - 🇪🇸 Óscar Mingueza
29 - 🇺🇸 Konrad de la Fuente
30 - ??????????
31 - ??????????

Barca B
Manager - 🇪🇸 García Pimienta
01 - 🇲🇪 Lazar Carevic
02 - 🇧🇷 Igor Gomes
03 - 🇪🇸 Óscar Mingueza
04 - 🇪🇸 Arnau Comas
05 - 🇪🇸 Mika Mármol
06 - 🇪🇸 Oriol Busquets
07 - 🇪🇸 Nils Mortimer
08 - 🇧🇷 Lucas de Vega
09 - 🇯🇵 Hiroki Abe
10 - 🇪🇸 Álex Collado
11 - 🇺🇸 Konrad de la Fuente
12 - 🇧🇷 Matheus Fernandes
13 - 🇪🇸 Iñaki Peña
14 - 🇪🇸 Sergi Rosanas
15 - 🇪🇸 Roger Riera
16 - 🇪🇸 Jandro Orellana
17 - 🇧🇷 Gustavo Maia
18 - 🇪🇸 Álvaro Sanz
19 - 🇪🇸 Joaquín Zeballos
20 - 🇪🇸 Nico González
21 - 🇪🇸 Santi Ramos Mingo
22 - 🇦🇱 Rey Manaj
23 - ??????????
24 - 🇪🇸 Alejandro Balde
25 - 🇪🇸 Arnau Tenas
26 - ??????????
27 - ??????????
28 - ??????????
29 - 🇪🇸 Gerard Fernández
30 - 🇪🇸 Ilaix Moriba

泡菜酒鬼非型男(右閘)
精華留言剪影區(持續更新)

lm

原來上一次贏6粒已經係17年
個陣仲係安蛇

新po留名
季初反高文蛇個班我cap曬圖了
希望你地可以同高文蛇道歉

屌你老味

樓主pin this

[巴塞嘅大門隨時為阿古路而開！]巴塞隆拿球迷討論區 (372)

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大家用我個新po 反樓主獨裁

樓主is on9

琴日場波迴光返照

ok

LM

點解公海冇人講? 明明到柒朗炒人果時就有勁多飛機po

fk u!

你開

冇人講咪你講

下體真係好彩，差少少失分

好在我無反過

Dest咁癲，醉右又可以抖下

你講作客Anoeta定係所有聯賽賽事先
炒人六球我都幾肯定季季都有
但作客anoeta 我幾肯定安蛇無贏過

我朗不嬲大把人幫佢打飛機
半場戴帽就講到舉世無雙
明明利雲都係半場戴帽
仲要係打少個嘅情況下
但公海/FB無乜邊個提

其實高蛇臨危受命點反得落

作客贏6粒 隊波回春

其實艾巴多啲同其他球員做配合
加上自己多啲起腳 一早有咁既表現啦
長期淨係識搵美斯含 傻仔都識守啦

明谷盡個勢博個雙冠返黎

單場作客贏6粒
唔係單指皇so

佢今場交到比傻丹（佢都不負眾望咁炒 好在雞屎補到飛）交到比dest 其實都係向門前傳
傳個位好過揀人比 下下搵美斯來交
搵官永義都mark到啦屌

個勢幾勁下

華維迪 施迪安都有試過作客五比零
皇家蘇斯達以前作客好惡踢
安歷基同哥迪奧拿次次都搞唔掂

推呢個定醉右個個
搞乜有2個po

作客贏皇蘇已經難
仲要456真係癲

原本以為和到波算收貨

邊個開po先咪邊個係大婆

呢個

果個佢飲醉左開

屌你老母二奶

呢個問題係維持左好幾年
有時明明其他人更好position/自己射仲大機會
都死比美斯或者攤到凍哂

真
二乃我既

巴區多毒J

得罪你？

得毒撚先迷巴
Mk迷皇

Some statistics from tonight:

6 - FC Barcelona have scored six goals in an away game in all competitions for the first time since February 2017 against Alavés at Mendizorroza (0-6), under Luis Enrique.

18 - Sergiño Dest 🇺🇸 is the 18th player to score for FC Barcelona in La Liga this season, the most different scorers for a team in the top five European leagues in 2020/21. Wealth.

3 - Sergiño Dest is the third American player to score in LaLiga history, after Jozy Altidore in 2008 (1) and Yunus Musah in 2020 (1), and the first to score a brace. Jazz.

9 - FC Barcelona are on a 9-match winning streak away from home in La Liga.

23 - Lionel Messi has been involved in more goals than any other player in the top five European leagues in 2021 (23 - 16 goals and 7 assists). Gold.

敗犬

垃圾袋求撚其喇
順帶一提一39都係我既
其餘是但

醉右條仆街一無叫dest
即入2粒

係

佢成日害班𡃁仔

今年有啲似05年下半季借咗戴維斯後起飛果個下半季06年就做雙冠王夏天買返個中鋒、防中同中堅位，起飛可期

艾巴之前淨係識cut back 搵美斯
而家會起腳

條友改叫S. Roberto 即刻害死人
改名叫Trump落選
改做Dest 出腳輸12碼

叫佢改做習近平啦

我而家叫安信快遞

Ansu Fati應該有排唔洗諗復出

掛靴都似

其實幾時開始高蛇用傻丹打中間

聯賽打西維爾, 可能怕左之前對西維爾係咁比佢地打反擊
擺多個後防幫波, 反應其好, 好多波都有人閘 second波
最主要可能係怕左阿叻

三中堅陣冇翼
得中間可以畀佢打

唔係話仲有半個月？？

咁嚴重?
前兩日高文唔係先話佢幾個星期後可以慢慢訓練番咩

施蒙尼完場即刻對著個天鳩叫

佢話緊醉右佬改名係到燈

美斯靠隊友
我朗就比隊友拖後腿

屌荷西佬炒pk

睇個勢
同睇下體個勢

贏到下體就好有機

睇定啲先，巴嘅傳統係大好形勢下輸鑊甘

贏左打比先

醉右真係狗嚟

係撚

蝗對巴前後都要打利
打完利又攰
又要留力打次回合
對我巴有利

所以依家落後住踢有so

痴線 已經得番2.6倍 下體1.9
之前冷到痴線

但效果出乎意料之外

所以我都有諗過fati好返點算
中間得返1個位，一係佢一係傻丹
冇咗傻丹嘅速度重可唔可以打得咁順

睇咗幾年妹波老爺車
唔係太慣隊波咁有活力

隊隊都有比人反cup
隊隊都會後追失敗嘅時候啦
唔好成日講到傳統咁誇張
真係失敗專家咁就唔會廿幾屆聯賽冠軍啦

你去到賓菲加咁幾廿年來入親決賽都係閪先好講傳統吧

Fati唔係無速度
射門質素優勢仲大好多

今季雙冠就收貨
真係千古奇冤華維迪

佢而家叫安信快遞

丹主要作用都係幫美斯同電話拉下話
射波就
睇下高蛇遲下點應對

速度翼黎講佢算慢 但個觸覺同timing岩其實已經跟得返
重點係finishing差好多

重建期有杯拎已經好好啦
仲要雙冠先收貨
btw華哥對比施蛇係千古奇冤嘅
但有高蛇喺度對比就

Fati入傻丹就岩晒

到時應該係 電話 丹 FATI 輪2個位
出丹 + FATI 可以踢再快啲 但防守會減低返

唔夠一年前仲哭喪緊。而家就雙冠先收貨

其實應該 美斯帝 快遞 電話 傻丹 輪3個位

美斯唔後生了

呢啲傻閪勁撚高要求
季頭踢到勁閪
嗰陣已經覺得只要下季仲有歐聯踢就收貨

華維迪一開波無尼馬 青訓又未似而家咁彈出
買埋啲人又九唔搭八
Umtiti Alba 嗰啲集體傻西第一個累死佢又屌柒佢先
臨尾聯賽仲領先緊輸個九唔搭八焦急盃就比大雄過一棟

施迪安本身都係放風r沙維返來又失敗 又兜9左華維迪
是但搵個人替

高文就更加係接手呢壇野執手尾 家陣叫做守得雲開
所以話時機好緊要

講真以依家個踢法
美斯同電話都冇人取代到
美斯日經唔再講
電話勁多跑動又積極回防都好重要

今朝見到個比數嚇一嚇
以為自己坐時光機返左去十年前

十年前邊炒到皇蘇

雖然美斯真係跑唔郁，你見佢帶波都係望後面等人幫手為主
但依家呢個陣佢反而多咗向前迫波 呢個真係估佢唔到

但你要美斯輪換，首先真係要搵到個分擔到佢進攻能力嘅人先...
對弱旅的確可以一試，但唔會係今季試

初初輸到媽閪咁咪低要求
再贏多兩場又話無歐聯就等於失敗㗎啦班仆街
聯賽盃賽全部飛機盃得歐聯先係波
咁平時禮拜六日洗撚挨夜四點睇咩

皇馬都拎左三十幾次西甲多過巴塞 一定係打飛機上癮啦

見到每場都有進步真係好期待 閪波時間都想睇

Fati射術好啲同decision making成熟啲，但丹係352/343反擊作用好大，防守反擊，防到之後都要有人反擊先得。

Anoeta地獄主場就係比華狗破先

留意到鹿清成日提起華狗 回味緊?

華蛇算係咁
雖然妹波但起碼有杯摸下

施蛇繼續妹波事少
但搞着電話事大
講真電話喺華蛇最後嗰兩三個月已經磨合得7788
施蛇嚟到之後轉咗個放大咗電話缺點嘅踢法
結果嗰排電話踢到勁閪
都係今年先搵返狀態

其實踢開波都知長期拎住個波下下自己dribble體力消耗有幾大

美斯體能真係唔算差的

係呀係呀最鍾意含華狗

樓主pin plz
下個開po嘅順手擺埋呢句去po頭

咁你含華帥條Jer應該都未算係傳統

想問吓季初季中反高文既489潛曬水未

而家電話佬嘅位置好啱佢踢，前面有兩個前鋒幫佢開路，佢又可以入攝埋門。而且佢可以踢返中間，幫手串連下，減輕美斯負擔，又可以幫手防守。

之前搵佢打左翼真係靠害，放大晒佢冇突破能力呢個缺點

你係，含能狗

你係狗

季頭佢有美斯唔搵
諗住搵古做核心
冇反錯

之前美斯著住肥馬嗰件NOB波衫好型

你係含撚狗

嗰陣美斯想走 心情差狀態又曳 搵定plan b 都正常
佢唔試吓又點知古天奴咁廢又易傷
不過唔係咁都唔會焗住出Pedri

乜家陣啲庇護工場咁樣教人講野

但真係估唔到高文可以解放到電話同細丹
仲有用pedri 又真係幾驚喜

解放B5最神奇

華蛇應該醉暖武肺
到時有得睇#5 #8踢433

呢件係大雄比人拉左先解放返
唔關高文事

真
柒咗咁多年以為會就咁沉淪
點知反而回到下春

比華蛇應該都頂唔到去今季 pjanic 最後都係留比高文

驚遲啲班傷兵好番 就會亂黎排鳩陣

例如 棄532 or 出古 擺perdi落後備

施蛇用唔好嘅唔只電話
佢仲用唔好荷蘭球王
嗰排fdj係咁傳失波
而且仲係咁的佢去幫影執屎
(依家因為影有態所以唔係計執屎，叫補位)

呢啲下季先擔心啦

Gay撚到 屌

尊重啦

美斯12月中開始淨計西甲有成18g8a

西甲入嘅波不嬲唔計

朗迷：「我睇唔到」 「屌 咪又係靠隊友」
「打psg又唔見咁勁？ 對垃圾隊刷數據」

歐聯打垃圾隊都唔計

所以朗對波圖0入球

季頭公海成班柒頭吹奏牙蘇
恥笑美斯回塘
屈美斯廢老球霸趕走牙蘇

結果依家睇返西甲入球 助攻 過人次數
第一名都係同一條友

如果佢地有睇 蘇係巴踢成點
一定唔撚會咁講

不過成班冇睇波 淨係跟風鳩up

公海啲人冇睇開so9都接受
Facebook 班疤狗先柒

高文負責安排陣容戰術，點解會關大雄事而唔係教練事

要反就反㗎啦班傻閪
就算有睇咪照樣屈9

頂級前鋒5年歐聯0作客入球

我都跟唔到個因果關係

facebook傾波嗰啲都係傻閪嚟

佢地只係睇入球榜者，真巴有睇呢幾年波就知道

見到派路咁嘅樣
仲敢唔敢叫沙維翻嚟

17-18 10場入1粒
18-19 繼續10場入1粒

上季進步返少少入五粒
已經比人話佢carry唔美斯

結果今季不負眾望
直頭唔撚入波

派路考咗牌後直接教祖記沙維起碼都叫教緊波，唔係一考到牌就教巴我覺得沙維唔算好急住返嚟教巴，除非佢想係美斯退休前，想做美斯教練

沙維依家幾好境
等佢玩多幾年 熟咗點教之後先嚟都未遲
嗰陣未決定係高文嘅時候好多人都想佢嚟
仲ff美斯攻中 fdj單防中

睇人
華幾多反擊所以電話表現都幾好
施想玩傳控就真係完美放大電話缺點
結果變進攻終結者
嗰陣xbox仲話古好過電話

上年古係好過電話啵
古有歐聯

想佢教左巴b再睇定先

Fdj中堅呢個陣真係癲到喊

公海班人出post嘅目的根本完全唔關牙蘇事

之前唔知邊個名宿讚fdj 似碧根鮑華，佢而家踢3中堅，好似就係當年碧根鮑華自由人個位

咪就係講緊班傻閪盲反囉
utt減速失波 屌美斯
美斯首回合入兩粒；小明自爆送 pk同懶叻齊齊唔跳失波 屌美斯
杯面被撚狗 影帝 懶叻troll 屌美斯

牙朗零入球仲玩閃避球 就屌派路同ccc尼

荷蘭球王

姐係咁講姐
但大雄比人拉鳩左之後影帝真係醒神左

我依家當疤用1億6買柏迪 用500萬買古
個心態即刻c伏返曬

A4 P3 C15 擺3中堅 將迪莊推番上中場搭柏迪 收起影帝

定係 A4 P3 迪莊 中場繼續 影帝+柏迪?

Pedri護波控波真係好癲

古天奴一係一拍就甩 一係回傳
季初夾硬俾球權佢 真係cls

高文未上仼就話fdj最啱打cb
似佢後生
而家攻又順 守又有人執影狗屎
其實都幾好 解放曬小明同影

好咗pedri有貨交
Pedri dest fati araujo 呢4個真係超新星

都可以反正要輪換

最好買到阿拉巴頂L15個位

你教

似後者，然後 Oscar 做中堅第一後備
依家整體都穩陣，應該唔會大變動架喇

自從見過 Firpo + Dest 守死包皮之後，都想見佢多次出場
打賤種夾死對面隻翼

高蛇一個陣解放晒電話影alba dest
係fdj打cb嘥咗少少

其實解放咗好多人仲有oscar 同dest。基本上成個中後埸都解放

大家唔好j到癲哂先
起碼見到隊波有能力贏到馬體會先諗隊波有無力爭冠
我覺得而家有少少打道氣，後防都仲係未穩陣

幾耐無試過清脆大炒對手？
發陣癲都合理嘅

23
8

的而且確係幾好j既
但我地踢到咁fit個時又整個濕鳩國際賽

就算今季巴食雞胸都想幫高蛇含
喺巴有危難嗰陣返嚟救場已經值得肯定
仲要穩定咗個更衣室，搵到個解放幾條友嘅打法
成隊越打越好，連逆境波表演都好咗
加埋水銀瀉地嘅進攻足球，想j死人咩

哇屌你要cap圖

呢 set 對話可以放喺 po 頭畀大家回味

後面如果有Alaba，都仲要搵多集RB
Alba 係老，但一兩季都應該仲有貨

FDJ唔推翻上去踢中場真係太晒料

下季有alaba 仲有Garcia
好似中場仲話想買韋拿老母 前邊有牙路 仲未計高文好想要既depay
其實正選陣容好似已經好齊
alba個位再睇下有咩幻幻可以準備接棒
高文可以留啦 鳩文變高sir了

你班撚樣

你係一條撚？

而家我入到波已經收貨

佢仲係一條陽痿嘅包莖

但你鐘意含。

講緊你嗰條
邊有人會含

我係華維迪。

你返庇護工場入筷子啦

佢認左自己「係撚」

大師兄影帝呢排勁撚到
完全反唔落

青訓Balde好似吹得幾勁

仲有Juan Miranda 返黎睇下

外國疤狗又成地精
有撚錢咩

真係firm左Alaba定阿古路先再講
陣間人地同夏撚喺馬德里入境你就咩都冇

大哨

Abidal (on the earlier potential Neymar return). "Ten days before the end of the transfer window, I went to Paris to talk with Leonardo (PSG’s sporting director). If we didn't sign Griezmann before, I think 100 per cent we could have re-signed Neymar."

Abidal: "Because what we needed was a winger and when Neymar was in Barcelona he was amazing. This is not about which player is better, it was what I thought was the position we needed at the time. The team needed a real winger. The president decided to sign Griezmann."

Eric Abidal: “In December 2018, after a full analysis of the coach, his staff and the team, I recommended that we should change Ernesto Valverde, I said to the president ‘I think this is the decision you have to take now’. And he told me ‘no, it’s not easy’."

梗係啦出到咁高人工 狗雄正傻西

由唔係洗佢啲錢

Messi is the ONLY player in Europe to be top scorer and top assister in his league this season. In fact nobody apart from Luis Suarez has done this in the 21st century.

入波又係佢 助攻又係佢

📊 [MD] | Barça has reached 100 goals scored this season

La Liga: 67 goals
Champions League: 18 goals
Copa del Rey: 12 goals
Spanish Super Cup: 3 goals

Of those 100 goals, Messi has scored the most with 29 goals, followed by Griezmann with 14 goals and Dembélé with 9

後防執執佢 下年真係有希望

今季入球點多左 top3加埋先一半左右
由其班後生都有唔少入波
以前美斯一個都4成 msn加埋8成

等75m解約金先有機
今年基本0機會 但佢都似走硬

今季好似有18個人入過波 好過以前一封死美斯就冇射手咁

阿拉巴基本上唔係皇就巴（巴黎）

道你老母 拎左西甲同飛機杯再講

400萬有冇人要左佢

今年賣起碼收億幾
梗係今年啦

一定有，佢以前護級隊主力嚟

放走佢 比葡萄牙仔美國仔鳩跑好過

留多年夏撚有簽字費收
下年75m解約金唔加多幾十m都搶唔贏啦

Griezmann=A real winger

原來蘇9琴日個粒係佢生涯第500粒
仲要用頭頂入

懷疑我仲識波過佢

多仔柒到冇歐聯踢我係佢就去賤種喇

Dembele: "Honestly, in 2017 I was very weak. Now I have changed physically and I feel better prepared for the games. This year is going better."

"I have improved a lot at Barcelona, with the fitness coaches, the way of training, how I prepare for games... everything has changed. Now I feel good, despite having to fight with injuries for three years. But you have to take these experiences with a smile." [Telefoot]

大雄: 加拿大? 不了。

某波黑球王仲係乜都冇影撚衰哂件8號

下季放走佢俾pedri着8啦

大雄我屌你老母

睇嚟多仔出果班
唔計利雲/根度簡
冇個踢得掂
應該訓練出問題
夏撚遲下轉會都一樣下場

唐氏歐聯表現冇得呃人啦

咪玩啦
喺薩爾斯堡踢歐聯佢一早都證明左自己

abidal應該講緊佢覺得要real winger(neymar)所以佢去左psg傾
但巴老母死要簽雞屎

巴塞而家明顯係上升緊，去蝗唔明智

very weak用was?

今季好似未傷過？

前幾年真係唔敢叫人黎啦 高層又閪 重建又未見成效
但今年/黎緊 巴個勢都似開始彈番起
唔係冇錢既話 而家巴塞就係差佢踢緊個個位
黎到大把機會踢 仲有美斯電話pedri呢d餵波 一定仲勁過而家
不過真係撚有錢咩

有冇ching記得pedri季初嗰陣揸住個膠袋去踢波
想搵返張相

Leo Messi has now scored more non-penalty goals than Cristiano Ronaldo

有咩問題其實？

Riqui Puig has already played more minutes under Koeman than he played under Valverde and Setien.

希望下季仲喺度

堂堂大球會袋都個比個細路用
人地嗰陣仲要日日自己比錢飛的返訓練場
通哂天之後先幫佢請個司機接送

2021啦 仲傳控

Luis Suarez: "I watch all the Barça games. I love this club, it gave me almost everything and I have friends there."

朗迷: 12碼計

Tiki Taka 有咩問題

呢種級數去到場均一球以上既球星
根本唔會係要佢就戰術
而係圍繞佢打造戰術

咁同2021冇咩關係姐

好難想像巴會打防反

未必，當年利雲都係寧願格硬留佢多年免費放比拜仁

廢丹練壯小小去英超啦，英超好岩佢踢
衝落底傳中都已經夠
西甲要波底技術打陣地戰，佢無腦踢唔到

其實15年算唔算有少少防反
嗰年都有唔少係靠反擊入波

不過2021鏝城打傳控又咪踢到風生水起
只係入面嘅戰術企位要進化
巴之前得傳控冇戰術先咁廢啫

Tiki taka人腳可行下基本上係無敵戰術黎
基本上強隊都係打控球
係巴塞放大左傳控個part 冇走位又易逼甩傳失 先咁廢

咁又無話咩戰術無敵既

根本就唔關咩傳控防反事
我早幾個post先講過呢啲詞語又oversimplified 又柒

你令我諗起沙維都講過類似嘅嘢
佢好似話所有嘢都係時間同空間嘅關係

不過佢都有提到佢鍾意控球

呢d年青人要好好珍惜

巴老母除左識做面子野
唱衰自家球員都有
係今日巴塞係好撚正常

巴塞唔洗圍住佢啦 你估中游隊 佢打中鋒其實做支點就得 大家點解覺得佢踢唔掂？

打Fifa 用巴 打防反屈到癲

唉靠隊友

控球係means to an end
而且tikitaka 係風格多於戰術
短傳彈彈波

實際上哥迪奧拿學習自告魯夫上至米高斯所謂全能足球一路都係positional play

再加6秒反搶

做到支點 有走位 有身型 識轉身
有齊呢啲去邊都打得掂啦

依家巴除左fati 個個都唔敢射 差個終結既人 佢岩晒

差個finishing好既人姐
所以之前fati咪入好多波
根本created chance 好多

其實依度有幾多個有睇過夏蘭特踢成場波話夏蘭特有背身同支點應該係睇佢身型同埋睇精華波推出嚟嘅印象嚟夏蘭特頂波同背身根本就一般，夏蘭特係屈速度射術，佢根本係包住高佬肉體嘅矮仔速度型前鋒，比高波佢佢根本唔洗轉身，因為交果下佢已經擺哂呔爆人

睇精華見到有部坦克車用電單車嘅速度碾入禁區
夠唔夠貼切？

佢嗰種義無反顧衝入禁區接應攻門嘅精神好值得學習

總之唔會係支點柱躉

poacher 黎...

入禁區接應攻門本身係前鋒甚至其他攻擊球員嘅職責，肯入果班係做應該做嘅嘢，唔應該欣賞佢做應做嘅嘢，而係要屌柒唔撚入禁區果d

係，佢個體型搞到出面好多球盲話佢頂波勁

但可以講佢好多方面發展，佢依家只係用緊佢最基本嘅作用
未來可能仲多變化

#小花
#輸波頭dupdup
#冇眼神
#彈出彈入
#隊波問題
#責任不在小花

講緊佢每一下都衝入禁區
真係唔係每一個前鋒都應該咁做

佢頭鎚攻門真心唔曳

佢Aerial duels win/total 50%都冇喎雞屎都過50%啦，點會唔差有睇德甲佢d頂波timing有時係錯撚哂

記得有篇文分析過佢aerial duel 好一般...

咁佢係poacher緊係每一下都爆入去
緊係唔係每個前鋒都咁做啦，前鋒有poacher亦都有墮後前鋒嘛，賓周馬 費明奴 jesus依d咪唔一定要老味爆入去，根本唔關咩精神事，而係佢地類型根本唔同

疤早排啲人唔係企喺度等波就踢刷鞋波
波都傳唔好仲控條毛
冇跑動 冇迫搶 冇速度

鏝冇呢啲問題

布歐支乜撚嘢點
都幾肯定你冇睇過佢踢波

防線重要壓得勁前送反擊放題

自問一向睇人幾準

haa7似係俾多迷同德奴吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無基斯文丹比利果種典型法國球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

so9控波都好過haa7

頭鎚攻門同成場唔同位置空中爭頂係兩回事來

你叫我朗成場做targetman爭頂未必好過基奧特
但你話頭鎚攻門有邊個及得上佢

死疤狗 夏蘭特關你地撚事咩
返去J33路嘅阿古路啦

個頭鎚入球數咁少，好難講得上呢方面係勁wor ching

佢德甲21球得1球頭鎚

成個職業生涯入六球頭鎚，佢頂波勁？咪玩啦鹿清

咁後生可以慢慢開發姐
又唔似腳下技術咁天生冇得練

屌你老母一個二個係咪唔柒識字㗎
我至多話佢頭鎚攻門質素唔曳
仲有爭頂同header攻門係兩樣野

你老母屈鳩完未 打稻草人係咪好撚過癮
夾鳩硬話我話佢頂波勁

屌曬你地老母啦

依家講緊d人見佢身型高大就覺得佢頂得呀，同埋我買個人番嚟就係base on佢依家有咩特點嚟買㗎啦，如果咩都假設佢會開發到，咁求其買件後生都得啦

依家唔係踩夏蘭特垃圾，而係講緊攪清楚人地係咩類型先j啦，話買夏蘭特返嚟頂已經on9啦

我j緊so9回家未

系

幾撚時有話過佢勁呀

點樣做到Aerial duel差 header入波又少但又頂波質素唔差呀咪死雞啦

唔講數據有睇德甲嘅都會見過佢d起跳時間有問題，有時直情唔撚跳，咁都叫頂波質素唔差，我係咪係平行世界睇緊波

J 阿古路啦

日日都睇佢直播

估唔到鹿清會變心，棄華狗走去含唐氏賓州

Why not both

咁我幾撚時講過佢勁呀
如果header goal 同aerial duel係一樣又點撚解要分開計呀

雞你老母咩
多毛柒又唔係球球斬佢老母嘅球隊
佢做到場均0.4次頭鎚攻門
正常前鋒水平 我只係話佢頂header出來都唔曳
無話佢係target man 又無話佢擅頂
咁你下下話我話佢頂波勁做乜撚呀屌你老母
唔搵個講乜鳩支點嗰個人黎覆？
咁你係咪即係打稻草人呀 夾硬質句野入我口呀

痴鳩線
簡單來講我本身又唔係唔同意你理論 Haaland踢法
你就無啦啦搵著我來屌
你就唔好撚怪我屌撚返你啦傻閪

你分清楚咩叫頭鎚攻門同aerial duel先啦撚樣

我屌你老母個屎忽呀

緊係j阿古路啦 型咁能多

咁都有罵戰
cls

唔好嬲豬啦

我反而覺得電話佬爭頂同搶點幾勁

仲J SO9...

人地老母有閪唔屌要屌cfuck
真係好基

隱性基因

無撚啦啦屈鳩我唔撚屌佢咩

以佢身高來計係唔弱

都係個句 巴塞趕佢走個手法係好撚肉酸 但放走佢對巴係好事

人地彩我地有味做馬體會名宿好過

咁其實買國米嘅L. Martinez好似仲好？
小弟少睇波如果講錯插細力啲

小花

係好，但冇$ .同埋如果messi走咗人哋唔想嚟

其實成日吹奏佢入好多波 但係其實入果D好多已經餵到口 我自己對佢都唔係睇得太高住

仲可以回防

不如你講下咩叫頭鎚質素先啦，跳頂時間錯又唔計，aerial duel差又唔計，入波少又唔計
你上面用鳩朗做例子，鳩朗係aerial duel won 頭鎚入波數都做到出嚟喎
你話唔好屈你話佢頂波勁嘛，咁你話佢唔差，我比你aerial duel 同頭鎚可以切割，咁佢頂到果下唔差點解又成季只係入一球呀？再者頭鎚根本唔可以跳頂aerial duel果下同頂果下分割，你頭鎚好首先跳得啱位同啱timing，你連跳果下都出事連波皮隨時都冇得你頂呀鳩朗咁多人J佢頭鎚都係j佢跳高嘅timing同高度
你話係多仔唔多斬波比佢頂波嘛，咁莫迪 薩爾斯堡果陣點解又唔見頂到好多球入球呀？佢地又迫害夏蘭特呀
夏蘭特頭鎚差唔代表佢唔勁喎，唔通突然有個on9蝗迷笑美斯守龍差，我又夾硬話美斯手法嚟講其實唔差咩人緊係有長有短
咪好似朗迷咁依樣唔計果樣唔計，又邊樣迫害又果樣迫害咁啦

夏蘭特頂波質素差都有得嘈先係問題

比xbox神開發

今季finishing變差不過最大問題係價錢，鳩sir最後應該都只係追depay

國米都好似財困喎

P牌仔入嚟討論🙌🏻

少睇Depay，但覺得免簽佢好過阿古路

仲撩鳩鹿兄
齊心屌醉右算啦

又唔係喎，佢頭鎚差，但爆果下好撚柒屈，對閪維爾果場爆到對面d中堅冇反應咁制佢d腳法粗粗地，但帶波爆入去果下真係有世界級嘅feel仲未計佢射果下又夠力又夠角度

計歲數都係depay排先啦，同埋鳩sir有說明書

出返糧啦，同埋出事都係搵屌米接手，隨時襯依家mark高d賣賺多d

廢事quote

正正就係我朗aerial duel 成功率同佢頭鎚攻門次數
先反映出呢兩樣野真係兩回事來
禁區內搶點同你喺出面同中堅爭頂個方向都唔撚同

我從來無話Haaland頂波叻
佢分分鐘亦都唔撚需要
只係一句頭鎚攻門唔曳
就可以過份解讀到我認為佢頂波叻甚至係一個target man嘅材料
你都痴鳩線

車力巨人上場踢成點？

下唔係喎
佢去到邊入到邊
咁刷法刷足十年絕對係超級射手 牙朗咁嘅數都可以有

pedri?

屌你老味又裝鳩新會然

我都係咁諗，我擔心阿古路嚟嘅話會變返amigo足球，好似之前呀蘇咁

最近腳風順返
早輪比國米友屌

國米財困可以監平監賤賣就好

屌咪改名做pedri啦，一陣燈撚死

呢度邊個夠你燈

Moriba

我想改名做deerhunter

好撚勁

你改唔到 有人用左
我之前想整走個emoji都唔得

emoji名絕版嘢嚟
留返好過

我last quote 咪幫你講埋你話佢唔差唔係話佢勁囉
仲有Targetman依個term提都冇提過喎
而我最尾都係講緊唔差vs差，咁佢入球數的確係其中一點反映佢頭鎚差喎，aerial duel 都係，你話aerial duel唔計，我講埋我睇佢d比賽佢跳頂timing或者直情唔跳，
鳩朗果part唔明你講咩，明明講緊牙朗aerial duel勁先頭鎚入波勁，又講出面同中堅頂
不過算啦，一來佢頂唔頂得都唔影響佢勁唔勁，二來佢根本唔會嚟，你鍾意話佢頭鎚唔差咪唔差

而家窮到咁都唔到我地簡 買到邊個咪買邊個
同埋邊可能講死話邊個邊個唔岩踢傳控
後生個班黎到都大把時間比佢地去習慣
你唔會預全部人黎到都天生巴塞DNA
再講 就算未黎之前睇落踢得掂 咪又係有好多黎到踢唔掂
是撚但啦 邊個都好 買到再算

有冇入世柒list呀

做咩話自己

係咪xbox神搶咗

而家巴塞咪就係差個餵埋口肯食既前場
丹場場都比一堆人餵埋口 但佢厭食症

佢咁高黎巴玩配合做支點又咩問題 佢好明顯未識用自己既優勢 佢有腦開發多一種打法無問題架

改做華維迪

下

佢on9跟住話人屈佢

點解一定要有中鋒做支點曼城冇、以前西班牙 德國冇、上季利記冇，但佢地都好成功點解一隊波一定要有支點，夏蘭特係多仔唔做支點都好撚勁，點解搵佢嚟踢一個佢唔熟嘅位，佢以後生涯轉唔轉型做支點係佢嘅事

同埋如果隊波真係要搵個支點，點解唔係買個做到支點嘅人而係買個唔係做支點嘅人教佢做支點

佢高啫
但唔係支點喎
能力呢啲又唔係話開發就開到

有時覺得唔少疤手足都幾幽默
之前聽過美斯攻中 電話中鋒 fdj單防中
家陣又到夏蘭特係支點

你自己睇下aerial duel牙朗成功率一樣唔高
但頭鎚攻門乃至入波就好撚多

我就真係唔撚明你死都要撈埋來講

係一撚樣嘅野就唔需要分開計
最簡單我去踢波
頂頭鎚攻門係可以完全唔需要有所謂aerial duel
你明就明 唔明撚就

你就on9

唔好整走emoji啦，我想要都加唔到

屌罵戰推左幾版

入咗啦，屌佢章魚嘴十幾次先入到

呢到係傾打fifa 唔係傾足球的

fati應該唔會俾我燈死啦咁勁

我好耐之前喺出面一個講埋啲乜撚cigarette after sex嗰啲濕鳩悶閪band嘅post見過有條撚樣用左Deerhunter個名

更加好笑係早幾日嗰件 你著返條褲先
以為我個名關條電子雞事
真係用筷子夾開狗屎嘅人係特別弱智

我喺出面笑左世柒幾次都無入到

fifa 21 manager mode jackto

Mateu Alemany and current technical secretary Ramón Planes get along very well. They seem to have daily conversations. [cat radio]
想Ramon planes留低
難得前班底正常人

你喺佢個po留呢張相即入

FDJ又真係中間打咩位都掂其實

單防中喎

前排班友係話都拎得影帝黎打防中 有同冇都一樣
咁擺fdj點解唔得

我係話佢就算黎左巴唔似係多仔咁多位跑都可以做下支點 咁巴塞有fati dembele 做支點玩下配合唔得架？ 係咪佢依家唔係支點就永遠唔可以做支點？ 做下支點就等於要改成個踢法？ 你買未來球皇級既人會唔會expect佢做一樣野？ 多仔踢法同巴塞一樣架 好似佢依家唔頂得就唔可以期望個米9球皇級新星第時會頂得兩下 唔洗永遠都靠中堅破疆局 知你有睇波好勁下下都得一個標準答案

都唔知有乜好坳 根本冇乜可能買到haa

呢到成班人講緊夏蘭特唔岩巴 因為巴塞無得9跑 玩控球 我想講佢咁有天份就算做下支點加佢既把握力走位都夠搵食 你兩個就衝出黎講佢依家點踢 係咁強調自己有睇人地就無睇 9唔搭8

無諗過要坳 開po就係要討論 下下強調自己有睇識波點同你傾？

Fati喺高蛇手下係打中鋒
以中鋒嚟講速度都幾快

你同鳩白啲音樂口味一樣

呢家足球同十年前唔同
體力化同速度先重要
拜仁/利記都係咁

收皮啦佢抄9我

你真係覺得十年前呢啲野唔重要？

無錯，不外乎係體力體力同體力
死賤種點解成日60分鐘打後入波奠勝就係咁解

最近有咩Indie野好聽？

無錯 快節奏波先係依家趨勢
唔理打傳控定防反

曲到圓

漏口食到成枱都係啫 無咩既

Bandcamp幫到你

The signing of Eric García is becoming a bit more complicated. His agent, Ivan de la Peña, has raised his financial claims. [@sinconcesiones]

有araujo. 同m28
貴就咪嚟

十年前仲係daddy vs 傳控足球

1011既daddy比疤狗炒到變林卓廷喎

Joan Laporta informed Ronald Koeman that he will remain as coach for next season. Koeman has Laporta's confidence and has asked to intervene in the planning of next season (via @esport3)

其實10年前我哋隊都有齊體力速度
依家係好多隊都老化咗先更顯得拜仁好快

高文：繼續追迪比韋拿老母放走puig

A month ago, they punctured an external cyst in Coutinho's knee that looked like it was causing fluid. After the operation, the knee improved. If there are no problems, Barça are confident that he can return in a month (via @laiatudel)

Coutinho travelled to Qatar to visit with a trusted doctor seeking a second opinion of his knee injury. Sources close to the player say that he could miss 4 more weeks (via @AdriaAlbets)

我古準備強勢回歸後備席

Griezmann is comfortable and does not consider leaving. He has 3 more years left on his contract and admits to feeling very calm with his future. Barça sees him as one of the candidates to leave this summer (via
@MartaCarreras_)

Sergi Roberto is accelerating his recovery. He trained with the group today and could be ready for Barça's next game against Valladolid on April 5th [tv3]

我哋羅白都一樣準備強勢回歸後備席

The 50 best wonder-kids in football according to @goal
Ansu Fati 1st
Pedri 4th
Ilaix Moriba 50th [fcb]

希望 Fati 可以100% recovery啦

Eric Garcia: "Neither Laporta nor anyone from Barça called me. If they want to talk about it, they should contact my representative. I don't know what will happen. It’s been a while since I decided not to renew with City, so we’ll see what happens."

國王杯贏左我地

講得再遠啲
吞精十幾年前應該差唔多係球壇速度最高嘅前鋒
享利一樣快到仆街
體格速度向來都重要
只係除左呢啲野
足球有其他因素啫
例如係頂尖嘅技術抑或心理質素等 不過後者好難量化同直接比較

就算係哥狗教
美斯唔快咩 今時今日史達寧 或者之前辛尼嗰啲唔快咩

淨係講節奏控制，已經唔係以速度為大前題
但毫無疑問，速度同身體強度係依家足球基本要求
其他因素係更高層次

其實沙維都好快

思考速度上

係,當年MVP時期真係

終於唔洗踢左翼

贏完之後慶祝咗3次
仲high到跌爛杯
但疤連贏嗰陣就係個wfc嘅飛機杯

不嬲個盃都係佢贏就重要你贏就廢

影帝是無辜的

唔係長處係咪就唔屌得？

其實原文係講緊邊個

so9

最 respect pedro

屌
但影狗啲mark人吓吓都座一座低個人就算

以為so9都係比人二創

咁快又洗底
最好嘅中場支點 但係一防守就變雪糕筒

直接洗咗五年底
個pr僅次朗哥

等左幾年終於有場波可以比佢幫影做pr

影帝防守最擅長嘅就係由攻轉守個一刻，拍埋去對手反擊點，逼對手回後或拖延反擊速度，偷時間等其他隊友落位。佢向後回追同企定定單防能力係好一般。

而家佢打352/343發揮佢呢個優點，後面擺多一個中堅幫佢執漏，等佢更加冇顧忌向前標波。

佢次回合對巴黎係真係踢得好嘅
而家嘅佢只啱打352
賣就賣唔走㗎喇，望DeJong同Moriba可以搶到佢中場個位

咁佢之前係垃圾呀嘛，係冇氣追人又玩波出事呀嘛，有冇話錯佢先

我都唔like影帝，之前成日懶瀟灑真係睇到燥

Cls

Dejong已經變左中堅

我地影帝係用個腦踢波
唔似隊內某黑腸冇腦屈速鳩傳鳩射

始終覺得FDJ踢中堅好嘥料

佢個腦係世界級,但身體跟唔上個腦組

可唔可以同丹交換身體

而家企得後多位俾佢爆上去用盡佢個種中路推波

雙中堅就話嘥啫
三中堅令到佢同影共存都嘥？

fdj ig post咗deligt同vdb
快手拉曬佢地嚟巴

其實點解話嘥
佢打呢個位fit又有表現 場場贏波有咩問題

邊有位俾vdb打佢嚟到咪同喺獌一樣浪費光陰

以前要佢上中場位 唔知做乜鳩咁 hea 足半場
嗰啲就真係嘥佢時間喇

練vdb不如練莫里巴同柏迪

中場中有fdj pedri moriba
擔心防中好過啦仲vdb

依家向自由人方向練仲好

中場多人到仆街

你地係咪j到癲左
難道大家認為揸住影帝係中場可以贏歐聯咩
如果我地有個勁中堅，推返de jong上前打影帝個位，隊波會仲勁
高文只係限米煮限飯又唔郁得影帝個位先至咁擺de jong,所謂既嘥就係咁解
再講，真係用呢個陣贏埋賤種先講啦，3中堅只係過渡性踢法，左右兩邊防守會有好明顯既弱點，好靠兩閘個form近10年歐聯冠軍都係打4人防線

重建期plan定歐聯

拜狗話de jong慘都算，好心大家睇下de jong係ajax點踢先啦佢不嬲墮到落中堅位帶波上去，慘嘜鳩唔鍾意影帝咪直接話影帝滾，瀨咩阻住de jong事

Ajax 對熱狗同巴塞對皇蘇 de jong 嘅heatmap，想問de jong有幾慘呀同埋成日針三後衛定四後衛講，係全能足球入面成日都見三 四後衛互換啦，de jong依家打三中堅個打法同佢係ajax打防中差唔多，唔明慘嘜鳩

下我地又唔係阿仙奴AC米蘭
仲入緊淘汰賽喎大佬，重建既方向梗係重返歐洲之巔啦
就算今季用呢個陣贏到西甲都係咁話啦，重建隊波但下季繼續用影帝?
你地仲係有個心態覺得贏左西甲隊波算過得去，咁當初永續華狗算啦，華狗西甲戰績最強，戰術最岩呢隊老人波發揮
我不嬲覺得今季輸比馬體會仲好，唔好令到有人仲有幻想空間覺得呢隊波唔洗大執，你睇下而家連贏幾場大家又打哂飛機咁，唔好唔記得1個月前我地仲比psg炒緊呀

拉後接應同佢本身就係中堅位係唔同嫁喎
de jong仲有前插入禁區接應既能力，佢而家本身係中堅位唔可能成日插入禁區
同埋那我無話de jong慘，但我肯定佢打影帝個位會比佢做得更好

講真下季影變做打後備已經好好 反而覺得pk不如直接退休啦 還掂都無可能清晒懶叻+utt 見到隊波咁多冗員真係頭痛

其實 FDJ 企就企中堅位啫，但佢做緊嘅嘢根本大部份都係中場嘢嚟
原本佢想做嘅 / 要做嘅都一樣 effective，even 比之前企中場位嘅時侯更得心應手

其次係令到整體發揮更好，咁有幾嘥？

我連heatmap都貼埋，究竟有咩分別？都2021年點解放中堅位就唔上得太多姐？heatmap都貼埋話你知上得多都仲話唔可以成日後上同埋點解影帝走唔走係都要拉埋de jong講ajax果陣都有schone拍佢啦，個討論應該係買咩人換影帝走去拍de jong，而唔係踢撚走影帝比番個防中位比de jong呀嘛仲未講你後者個講法即係搵de jong 打單防，又單防中又後上玩死佢咩你咁樣玩先係玩鳩佢

有無Ching鍾意睇ray Hudson
次次睇美隊都嗌到射精咁好過癮
講埋啲嘢好似黃興桂

呢個陣點睇

1. Alba 咁快踢走?
2. Araujo 踢中間未必好事 佢用波一般
3. 電話呢?

唔怪得知尋日鹿清同你罵戰左幾個post啦 你知唔知自己up 乜鳩呀邊有話要de jong單防呀
而家係要遷就影帝正選，佢先要落中堅位
你下面個段咪講緊dejong擺返落中場打433囉
如果影帝唔洗正選，買返岩人，高文根本想打返433
點解高文咁鍾意韋拿老母呀，咪想copy返荷蘭個戰術啦
係進攻個時de jong 拉返落中堅位，推兩閘上去變343
其實有乜好拗者，de jong擺中堅位根本係過渡性質，係阿積士同荷蘭都係中場嫁啦

halun alaba都無機會啦
gaya 30m買到都可以

照情況如果Gaya 買到嘅話都係打 Alba 後備
買唔到 Gaya 先會提拔 Blade 上一隊

如果而家仲係上季班人腳咁妹住踢，我會認同輸西甲仲好。
但呢兩個月隊波個form明顯上升緊，又咁多有好表現嘅新仔，作為球迷點都會想佢哋一鼓作氣拎國內雙冠

咪拉東拉西拉埋鹿清講啦，ajax 果個係打433，巴塞打三中堅，想問有咩柒分別呀？貼埋heatmap比你睇de jong 三中堅照插上，都仲可以話de jong 打中堅阻佢後上

無論打433 / 352，FDJ都有機會向前推架喎 有睇波都知
而佢依家打中堅位仲直接 connect 哂中後場，好過淨踢中場仲好表現

Alba呢個位係頭痛 佢平時係ok今季仲愈打愈好 但大賽真係無咩信心 gaya好想佢黎 但blade下季上一隊 所以正路會alba正blade副 gaya唔會買

我留意到文古沙用波係有天分但佢呢個身型加上防守太差

如果要買夏電話古應該都無得留低 那有錢 條友寫迪比sub 美隊誇張左

紙上陣式不嬲睇下就算，打落點走點換位先係重點，2021年仲講咩打中堅唔可以多後上，biggay 拉狗都成日後上啦（當然同de jong唔完全一樣case），唔好成日個思維停留係足球機咁啦

陣式唔係死嘅
fdj打中堅但係佢係做緊影帝嘅角色
好明顯後場串連分波都比晒佢做
佢攞住個波作用大好多
俾佢控制節奏後場推進先係最勁
前插搞到佢太少參與組織反而浪費咗佢

寫 Collado 做 Messi sub 仲誇啦
睇過佢球王片，佢唔係差，但會質疑有無能力企呢個位

又同你係撚樣睇法幾似 呢類坦克型中鋒真係未必岩巴

如果有好似夏蘭特呢種係咁衝既 巴都有d反擊睇下 依家巴一打反擊 迪莊帶左半場都無人跟到 丹走位又7 最重要係隊巴都係鐘意慢慢猜先舒適

勁中堅一定要買
但我唔覺買咗一定要推de jong上去頂影帝個位
掉返轉搵人頂影帝個位都可以架喎

買隻加西亞比你

影帝最勁係遮線，唔明點解好多人話de jong 要爭走影帝個位明明兩樣野嚟

講乜都假 換走影帝就梗
條友根本跟唔上而家既攻防節奏
西甲波仲可能應付到 偶有佳作
去返歐聯就會變返個食塵既廢老

認同，FDJ 負責推進有作用過前插埋門，佢埋門效率唔高。

點解高文想要韋拿老母，就係想要一個有前插入禁區搶點同埋門嘅中埸，呢一類型正正係巴現有中埸冇嘅類型。

條友唔識睇heatmap

清你中咗伏

勸清唔好對牛彈琴

Gaya算吧啦
踢三中堅 左翼衛無乜人可以勁過艾巴
去返4後防另計啦
同埋夏撚同阿拉巴9成黎唔到
估計都係黎個迪比同韋拿老母

Kroos doubtful for Real Madrid-Eibar
AS understands that the injury does not appear to be serious, although the real extent of the injury will not be made known until after he is examined by Madrid's medical team. Initial observations suggest that his return is a preventive decision in order to avoid a more serious injury.

As it stands, the German international is doubtful for Real Madrid's LaLiga game against Eibar on Saturday 3 April, but should be available for the first leg of the Champions League quarter final tie against Liverpool on the 6 April.

希望唔係煙霧彈

黎到呢兩件都要開香檳啦

moriba彈起之後高文仲有追老母？
不過有老母幫手9跑嘅話fdj應該頂到433防中

唔理打中定後 其實迪莊係想咁踢 我地聽下迪莊點講好冇

“I think in my nature as a player, I want to receive the ball early in the play and to set up the play,” the midfielder told .

“I think that’s more my style of play than waiting for the ball and receiving it upfront, and touching the ball less,” he said.

呢2件有心傾 根本黎硬
明眼人都知唔續就係等巴塞
家陣係睇高文仲要唔要
韋拿杜姆黎左即戰力一定有提高
但莫里巴出場一定會少左
反而阿拉巴明為錢走
皇個邊offer高d 根本唔洗諗

莫里巴算係呢類 但太後生無乜經驗
下季要出成績定練級 真係睇韋拿杜姆黎唔黎

呢度啲人勁高要求
踢好咗一個月就aim下季歐聯
冇錢但又ff最貴嘅球員

韋拿杜姆要得過，out 比真歷，入佢。一季有成50埸比賽，一定要夠人輪換先得。雖然fdj同pedri都係鐵人，但兩個一傷中埸就唔夠人。Moriba係好有potential，但先18歲，仲要時間去浸同逐啲逐啲操。

希望有水魚接比真歷啦
歸家啦武肺蛇

之前傳愛華頓有興趣

比真歷同古 基本上下季out撚硬
你見高文依家垃圾時間寧願上puig 都唔上比真歷就知
黎韋拿都好事

佢呢種組織類型中場先30 一定有人接貨
不過個價預左賤賣

捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

唔好咁痴線啦
我地上年西甲亞軍今年講緊國王盃衝冠呀
你哋班友同我講夏撚都簽唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

原來醉駕唔洗坐
香港司法

5年前嘅今日，告魯夫因為肺癌離世

沙維：如果足球係宗教嘅話，咁告魯夫就係上帝

下欄特仲開價3億
賣埋球場都買唔掂啦

堂初就唔應該要啦

韋拿老母今年31 要黎最多簽2年
唔係到時又趕唔走

身型可以練啫，M28又未去到佩治削到咁誇張
再講傳到行果個Eric Garcia仲矮過M28

狗雄玩爛咗搞到要做數

唔好咁痴線啦
我地上年四大雞胸今年講緊衛冕四大雞胸呀
你哋班友同我講夏撚都簽唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

同意 今季有睇哥狗就會明 dias 同stones都係一樣推上去然後再做 加上佢有速度可以快回防 我覺得而家咁打突顯到佢用波推進好勁

條友好鍾意打稻草人一次過撈鳩埋啲野來講然後話鳩你的

落場踢中堅同落場踢中場但回後keep possession 其實都幾大分別

同埋我覺得迪莊都可以踢前啲更有發揮

佢講野有文化過桂神好多

前鋒嗰度諗多左

fati+dembele 算啦

Ilaix要成長到好似Pedri咁嘅水平先有資格即時打埋正選
如果唔係中場都仲可能係影帝

簽2年佢留隊唔好？ 黎得肯定長約

認返庇護工場

踢場波高潮幾十次

我係，好過你唔認

你兩個偷偷地傾計會唔會比工頭罰

咁你打唔打算罰

其實點解死都唔出比真歷
好似已經連續十幾場冇見過佢

似寧願比機會後生上
正選又唔夠實力踢
除非影/迪莊傷佢先有機會

佢次序仲後過puig
影/迪莊>pedri>moriba>puig>武肺

Mingueza其實唔差

扣佢哋一個鐘頭糧算

季初同季中都有rumour高文好滿意比真歷個狀態。

而家基本上一週一賽，佢應該冇咩機會

練新人好過 反正班新仔又有表現
好多時大局已定 根本唔出先正常

讓件8號出嚟俾pedri啦
下季就算賤價都要賣走

送去拖肥 分分鐘一拍即合
安76當佢卻奧斯咁用分分鐘有驚喜

佢夠博同踢法aggressive d

大雄呢條仆街走咗之後隊波正常咗好多
連啲轉會新聞都好j咗

當A21咁用

以前就係垃圾時間照換30+唔出新仔 全部走曬

咁舊個批新仔質素無依家咁好
依家呢班波底都高幾班

冇機會點知有冇咁勁
不過算啦都過去 呢班生生性性就得

有無手足有睇巴塞女足？
啲finishing 隨時好過丹

🔵 Pjanić complained that he had no minutes, Koeman reprimanded him for not keeping it inside the locker room.
🔴 The midfielder is on Barça's list of departures because he is insignificant.
[Esport3]

練新仔好過啦 貪佢夠老驅風咩

Insignificant

坦白講其實佢都係單deal嘅受害者
巴杜狗條仆街真係害人不淺

everton

贏左曼城

支持唔好出佢 寧願出新仔
要怪自己去怪巴老母

Arthur同佢真係雙輸

arthur 同pedri你哋揀邊個

唔同類型不過我會要pedri

去者不追
緊係pedri

Pedri剩係dribbling同體能都勁過Arthur，仲要後生六年
Pedri完勝

Arthur Perdi FDJ 同場嘅話應該都幾好睇

Arthur到依加都規佬咁
打半場就斷氣
防守又差

荷蘭仲用緊告魯爾

真心佢好似從來無融入過隊波
連斬罰球都有美斯係到，唔輪到佢斬，都唔知仲有咩位可以比佢發揮

今季有印象見到佢出場既波，好似獲獲都有埋布斯基斯係隔離，都唔知係咪玩鳩佢

平平地放佢翻意假好過

究竟古時幾時開始有人識得含撚

#20 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唉我唔識講了

好似年年都輸歐聯俾里昂

好似上季定前季先第一次入 同埋里昂女足界屈到癲

U21 Cucu有正選 文古沙 佩治都無

鹿清愛含撚

屌 聽左陣比人阻止我聽
麻撚煩

理性討論
你識條撚咩真係

奶閪都係同一個道理而已

屌 錯post

你咁燥底

雞屎進球了

Pjanic都入

你變態？Stalk左鹿兄幾耐

你有冇諗過係佢先鍾意含撚

無對唔住 巴區第一個諗起你

我只係設想一個狀況
提出一個假說
同埋糾正某啲人嘅錯誤
你地聯想力太驚人了

我根本唔含撚
從來只有人叼我碌撚

Ansu Fati’s career is not in danger because of his knee injury, but his injury hasn’t healed well lately and the doctors, which he has visited, have recommended him to opt for another surgery (via @SiqueRodriguez)

Ansu has visited two different doctors to evaluate his knee injury. In the next few days, it will be decided whether another operation must be done ( a doctor’s recommendation) or not. He would be out for the season if a surgery is done (via @SiqueRodriguez)

The Barça-Valladolid game is in jeopardy after 6 Valladolid players and 3 members of the coaching staff have tested positive for COVID-19. The team is awaiting a second test in the next few hours. Players who have tested negative have clear symptoms that point to Covid [sport]

唔好搵命搏 please

Coutinho could be operated on for the 3rd time. The knee cyst that was operated on has occurred again. It doesn’t disable him to play, but he could again to go through the operating room, now or when the season ends (via @MartaCarreras_)

Dembélé has grown physically and mentally over the course of this season, and is now seen as the priority choice, even ahead of Griezmann in attack. He's scored 9 goals and given 4 assists in all competitions [marca]

迷丹黨，嚟打飛機喇

There is a high risk of a third operation for Ansu Fati. His recovery has stalled again for the second time. The meniscus suture does not heal well and a decision should be made in the coming days (via
@MartaCarreras_)

Medical sources close to Ansu Fati's recovery assure that there isn’t going to be a 3rd surgery, there wasn’t even a second. Ansu Fati is fine and the rumors of him going to the operation room are a lie (via
@victor_nahe)

好亂

Laporta will talk to Messi. I think we will get to El Clásico knowing what Messi will do. They will talk very soon (via @orioldomenech)

大炒賤種留美斯

見到 Collado 同 Konard 踢得唔錯就覺得好可惜
一隊無機會畀佢哋上位

Konrad 點解連出場機會都無,明明季前熱身表現幾好